繼承祼跑巴之魂 夠200萬人 就祼跑

祼跑巴俾狗拉咗
現由我繼承佢祼跑之魂
夠數嘅 會再開post報祼跑地點
喚醒港人的心

等睇你裸跑

夠數先講

劉明

推

為左裸跑不擇手段

Lm

lm

為左想去裸跑可以有幾盡

😨😨😨點解我唔知

裸跑巴畀人拉左？

拉咗？

幾時俾人拉左？

929拉咗 人安全 無事
我黎代佢祼跑

推！

咪撚走數

拉咗！？！？

係咪拉左架
點解會禁

拉咗